車內籠有狗味,點先會散？

已經關剩少少窗
上車都有少少味
可以點做？

一陣買

唔好養

養多隻貓

唔係我,係朋友隻狗黎

買新車

我仲要係絲絨櫈
已經鋪左毛巾都係咁

d 教車師傅教落用炭除味 話炭會吸味

先檸檬 後活性炭

有人教過, 擺杯醋(煮送個D), 過夜之後換, 可以闢味
利申: 有養狗, 但HUSKY無咩味, 未試過, 求去狗毛大法

日本城竹炭香精 + 幾包竹炭

再曬返日

搵人搞

試下用辟煙除嗰啲吸味炭，汽車用品舖有得買，日本城都好似有，自己用緊臺灣嗰隻去味大師(個名大概咁上下)，都幾好用

你唔坐入去咪冇味

你唔好再上車

要用日本備長炭

日本城有